【藍潔瑛逝世】友人上門揭發 55歲藍潔瑛倒斃赤柱公屋住所

RIP

rip

仆街又死多個名人
今年做乜鳩
咩界別都有
後生到Allen, 老到金庸之輩

RIP
佢人生同大時代入面一樣都係悲劇

估唔到佢咁早死

呢排死咁多人，感覺好似自己嘅時代慢慢消失咁

下？？？

咁多名人藝人死

幾時到班狗官

好慘

喺我心目中 永遠都咁索 一路好走

強姦佢條友算唔算間接殺死佢

唔係掌門人咩？

玲姐

幾時死翻個狗官

屈屈而終

今年咩事

心痛，佢人生後段真係太慘。
RIP...

姦佢果個唔係一早落左去？

點解會聽到裡面發出燥音

又死

後生未傻個時真係又靚女又演技派 個人認為仲靚過周慧敏

bawling#lme
我細個果陣嘅女神

仲諗住佢正常返復出到

人類就係咁化學，潛意識好影響身體，d 大形住有病 就會病

狗場？

之弟仲上到電視做訪問

Rip

永遠的春三十娘 一路好走

Rip ⋯⋯

我心目中永遠嘅女神，一路好走。

下

女神一路好走

唔係死得特別人多
係你已經大個啦
你身邊既人 所認識既明星 歌星
自然都有返咁上下年紀
慢慢就會習慣 熟識既一個一個離開

玲姐 RIP

到發臭先有人知
好慘

Rip

又要睇返大時代

早排先喺Netflix 睇完
估唔到

R.I.P.

華生

RIP
希望佢下世投胎開心D

鐘意佢演大時代

仲有負皮你嘅人

佢真係好靚好靚
又好演技

睇番佢好多作品
每次角色都無好下場
仲要勁後生就做人阿媽
一係被人處以極刑 ， 一係被人姦

吸毒嘛

曾志偉

巨浪……捲起千堆雪

唔使攞命下話

抑鬱都是早死